球迷以李城慘劇侮辱 楊格霸氣回應

【體育】李斯特城班主維猜意外去世震驚球壇，但有球迷竟借此事件於網上攻擊曼聯球員艾殊利楊格，後者亦予以反擊。

曼聯於上周六英超以2:1擊敗般尼茅夫，惟球隊防線在上半場多次被對方打穿，沒有多失球只是幸運。該場擔任右閘，並戴起隊長臂章出戰的艾舒利楊格（Ashley Young）首當其衝成為球迷的攻擊對象。有懷疑是紅魔球迷的人士於個人Twitter寫道：「艾舒利楊格真令人尷尬，我不介意他上了那架直升機。」這名球迷藉以慘劇來批評楊格的表現。

楊格看到該貼文後不甘示弱，以個人帳戶反擊道：「我可以接受你對我的所有侮辱，但這行為實在卑鄙，而且缺乏尊重。」楊格的回應得到5,000多個讚好以及1,300多個轉發，網民均強烈聲討該球迷的言論，後者其後刪掉該貼文。

至於上周六出戰作客卡迪夫城的李斯特城職球員，他們於賽後前往機場乘飛機到泰國，經過13小時的機程後，已到達目的地，迅即前往班主維猜舉行喪禮的寺廟。

Aaron roberts on9

獌迷汁素

西裝友正仆街

點睇都係史摩寧爆到九彩喎場波

西裝狗

羊直線比山狗 同 罰球好高汁喎

撚羊

型到..

隊波一直要用呢件垃圾做鐵膽都冇撚得救架喇

P.S.比d咁ga直升機魚拉突..is侮辱..哈.

正氣羊

頭十分鐘已經送兩個黃金機會出去

之後成日隊波猜得好地地佢一腳踢俾人

咁咪正宗 _ _ 聯

班傻閪獌狗，dddd個d話無問題bor

(突發）獌聯球迷竟然拎李斯特城空難黎抽水